依家連登得番content farm 同 fake news

想唔死都幾難

啲咩kknews都quote嚟做source

仲有:
•標題黨懶幽默
•貼新聞連source都唔俾
•回帶西

踩港男post

踩港女post

踩香港旅客post

踩香港顧客post

仲有大陸手機post

淘寶post

感情台叫春post （近幾個月嚴重左）

CCTVB膠劇post

每個post都有至少10%回覆係文盲撚/智撚障
之後有50%既人會笑果10%人
阻撚住睇野

死就唔會，始終人流旺
但可能膠化到變咗以前高登最睇唔起嘅5p壇囉

同香討一樣

仲有廢post，本應貼成人台嘅AV post

樓豬依個post係 content farm 定 fake news?

台灣風化post

J慧中時間
女大J龍心馬車
日和港女post
雨果9up post

仲有一大堆超級中二病人
末日撚，攬炒撚

洗鮑姐班小學雞

因為呢d po先會多人睇
日日返工已經好撚煩

港共中共惡行唔理
乜撚填色比賽作弊就咁上心

連登玩完

連登縱容D人，依家fake news 越黎越明目張膽

連狗及其爪牙不嬲仆街冚家剷，縱容五毛假膠，波動撚屌噴屎

連登仔用埋大陸source先低死

仲有六道仙人呢 啲老千上嚟搵食